垃圾利又黑哨

越位

越咁多都無事 今季英超仲唔係利？

有var既話死利狗降班都似

上半場狂屌球證差d助攻個下黑哨

要起底睇你沙高定沙短

吊 on9

咪成個怨婦

是但啦 係唔係都3分架啦

酸

唔gur 我利有得4424？

樓主輸好多

Siu4